有冇依家住喺大阪嘅香港人

一丁友初黎報到想取下暖

想去USJ

小弟暫住大阪到2月

冇呀 死毒撚自己一個啦